對大學感到極到迷惘

有冇人同我一樣
Dse個陣 就算幾難挨都好 都會打埋去 死溫難溫
入到U之後 打paper溫final 完全提唔起勁
宜家個心態去到一個地步係 GPA 有second hon咪得囉 咁博過三為乜 自己又辛苦
但唔知點解身邊d人又繼續walking dead 一邊呻好辛苦 present多到抖唔到氣 一邊又sem復sem年復年繼續追求個舊GPA
到底係我病態 定其他人病態
好辛苦 有得揀事願當初dse唔讀書

勁辛苦，仲要間u好chur
基本上一有娛樂就代表一定爛grade

不過又唔會諗寧願當初唔讀書
畢竟u係一個擴闊眼界嘅地方
應該話，寧願揀其他u都唔入返呢間

樓主又唔使咁灰

當年有個師兄講過
我地盡左哂力都未必拎到First hon
點解唔用保左2nd up 之後啲餘力去試其他野呢

大學係你最後一個做實驗追夢嘅地方
出左嚟就無得追啦

me too

same :(